251589
3100
So với quyển một thì quyển hai nâng cao hơn về cả từ vựng và ngữ pháp. Bài tập phần nghe chú trọng vào cung cấp nhiều từ mới cho học sinh thông qua việc chép câu trả lời , và nâng cao kỉ năng phán đoán đáp án với các bài tập mô phỏng kì thi thực tế ở cuối bài (khoảng 10 câu), cuối chương (20 câu) . Với mức độ thực hành cao như vậy, học sinh làm tốt các bài tập trong sách cũng sẽ làm được các câu trong đề thi thật . Đây là một lực chọn hoàn hảo cho đầu ra  > TOEIC 500
4
640957
2015-08-02 23:03:09
--------------------------
